\begin{center}
\index{Sudda sudda}
\subsection*{\large{\\Sudda sudda}}
\end{center}

Sudda-sudda-sudda-sudda bort din sura min,\\
med fyra jättestora bamseklunkar ädelt vin.\\
Munnen den ska sjunga och va gla'\\
för att den ska bli som den ska va.\\
Vad häller du då bak det dolda flinet? Vinet,\\
som suddar-suddar bort din sura min.\\